其實Twice智孝都吾差啊

認同=正皮
唔認同=負皮

吾你老母啊

邊撚過負皮啊

9負皮

我認同志效都唔錯，但係個「吾」字，我真係屌你老母，負評

大家都唔認同我 針了

吾你老母

大山婆

DADA好波

好得意

其實係唔差 係啲文盲笑人地死 苟姑娘仲肥啦 話咩好有仙氣好正

伯母都唔差

首先係志效 唔係智孝
第二 吾你老母

佢有d料到...

志效根本正
你哋唔識欣賞

好撚大

不知幾撚正

吾你老母
一定係定延

好撚想大大力砌